解放軍？幫你小粉紅報咗名參加就即刻笠撚哂水

我未驚過 一出就一拍兩散 唔係一國兩制

GoGoGo